鬼佬未望清楚馬路就過 差啲畀的士撞 司機不滿落車以流利英語怒屌

琴日下午兩點半左右洋漢橫過馬路，的士快速轉彎由大有街駛入三祝街，在洋漢面前少於半米掠過，洋漢深感不滿拍了一下的士，的士司機突然爆衝落車用流利的英文粗口問候關心洋漢 。

（來源：robin lo@小心駕駛）

有片：

之前李克勤369

多d呢d人鬼佬先識repect人

識咁多英文粗口

Go back to your country
Mother fucker

real man

motherfucker

佢渣的士應該興趣來

D英文已經好過香港大部分人

撐的士佬

退休英文教師揸的士好出奇呀

屌你老母的士狗，渣車又扮唔撚識路，屌遊客咁撚叻

的士佬來講 佢嘅英文係教學級

有d的士佬好撚垃圾 極多拒載

如果冇人講咩事既話以為的士狗又燥狂屌人
個鬼佬個款好楚楚可憐

嗱，今次老閪都撐的士佬 呢啲真係真男人

佢應該phd grad

英文好過99%既dc9

英文流利詞彙豐富

估唔到

真心，英文好過唔少 band 3 中學生

GTA Trevor

最尾加句屌你老母就fit 晒

Mother fucker啦已經！

Sleeping dog

最尾句mother fucker笑死我
司機大佬好勁呀

屌，俾著平時實一面倒屌個的士佬，識講英文真係唔同啲

佢係咪讀science?

Holy shit! Fuck u! Stupid ass! Fuck! Go back to ur country! Motherfucker!

的士佬

等睇痴線佬話個的士佬英文差

的士佬d英文咁能勁既

人黎 幫手睇下個的士佬grammar岩唔岩

好似gta d的士佬咁

等睇的士佬比人批鬥佢英文

佢講d英文中5都識啵

講粗口駛岩文法咩

好過band 1尾啦

留名睇人唔知醜捉呀伯英文
同呀伯比

岩岩學識pedestrian呢個生詞

sleeping dog d古惑仔咁

等我話俾你知咩叫眼前一黑

Punch my car it is illegal

X2

你試下搵鬼佬講囉

er...er... you..no no no....
fuck... on9
my power powerful

其實英文唔可以話叻
但真係好自然噉用

仲要嬲起上黎都講得

X3

識同你現場突發咁霸氣講到出來2回事

仲要係對住個鬼佬

收皮啦
英文再勁都唔會夠膽咁屌鬼佬啦

btw
佢可能係回流㗎呢
Stupid ass香港真係唔係咁多人用

淨係pedestrian 起碼一半中學雞唔識啦
樓上班撚樣仲賴鳩係勁話人普通水準
睇死班垃圾出到去對住鬼佬尿都瀨鳩埋啦，仲識撚講英文咩

係學校同外國人貨計表示完全冇問題

屌on9都當英文？

修路工人都識啦

yes

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

f...fuck u

如果喺美國畀的士佬用廣東話咁屌我會笑死
不過美國好多的士佬係啡人 phd

英文好過我

一個的士佬咁自信用英文同鬼佬嘈已經好勁

死撚開啦 捉英文死返校園台d post拎快感啦叻叻豬
叻啦叻啦 英文狀元
討論返個呀叔先
的士佬黎講真心有型
如果係紅Van仲屈機

柒小陣啦,話英文普通個D

阿叔後生做IT？

講得仲流暢過我

楂的士呢一行咩人都有，釋囚又會有，高學歷都會有

唔係嘛？

職業英語運動係有用

琴日搭巴士都聽到個巴士識講流利英文 原來佢去過外國住唔慣 先返黎香港揸巴士

巴士司機

流暢到
叫個英中仔應該都係度er...er....er

電腦分析 65%係讀science 35%係讀it 唔係science就係it

依家變咗蝗語啦

Motherfucker

幾時都話，知識就是力量

叫d警犬情何以堪

好流利

政府再增值的士司機效果唔錯

屌好流暢

霸氣

0負皮

嗱呢啲司機就可以去揸優質的士喇

不過講堅佢咁慶都可以咁流利，用詞非常接近外國鬧人口吻，英文可能好過大多中學生

港豬er.....er.....

學校唔一定有教
但周街都有

好撚正

個例句
個的士佬用呢個apps學返黎？

go back to your country !motherfucker!好波的士叔叔

有故事既的士佬

秒!

Taxi stand夠周街有 大把人都唔知啦

I fuck you mother by bus

揸的士都有進修下咁喎

真係唔識pedestrian

利申：final year

thug life

屌你
細個讀曬銀屎，大個揸的士

今次撐的士狗

連登仔被鬼佬拍車
連登仔： Sorly... sorly... dont hit sorly

我讀到大學都唔識
好無地自容

果一個負皮係鬼佬比？

鯨大？

France ?

又係到討論英文
香港人

唔洗討論啦下話
講到明鬼佬橫過馬路

等睇的士佬比連登仔捉grammar

佢勁在唔洗諗就講到出黎

其實好多人英文都唔差，不過對住鬼佬鬼夠膽出聲
btw pedestrian都唔識

個鬼佬比個的士佬大到
唔敢駁

可能的士佬係大學係讀science
所以英文叻,但做的士佬

White trash

小學有教囉
自己唔聽書就咪出黎鳩吹啦

我之前搭的士遇到個司機係ICAC 調查主任
炒樓炒輸之後04年肥雞餐拎退休金還錢

唔係喎，我認同佢
真係大把人唔識
你估個個都專心上堂架咩，咁叻就冇band3學校啦

個DC6 一定勁過D PC仔.
ER...ER...GO HERE

今次司機冇錯，d鬼佬好多係香港打橫行

以前係英文中學, 差極有個譜掛

識佢 social science grad

屌你個非洲，我巴西呀碌柒

好撚勁

香港人真係onlun79
又變左係度嘈

的士佬好撚型

唔好以為啲的士佬on99
有啲真係退休驚悶出黎揸的士
以前call開有一個
問開先知以前響Reuter做 幫手寫程式 update data feed
真係唔問點估到

留名

我識佢
想當年科網股未爆破
做it狗 月入五萬
之後科網股爆破 轉行揸的士
一揸就十幾年
it狗既命運

睇100毛條毛最尾加埋英語增值廣告笑到仆街

司機大佬好波

ego 呢個字肯定得一成中學雞識

香港有啲鬼佬真係唔屌唔得

咁都好嘈

平時少睇英文唔熟某啲生字唔奇,不過pedestrian呢個字一定係小學四五年級英文教科書重點vocab入面

之前見過一個話自己本身U GRAD做銀行果類
退左休得閒做下的士咁

我見過兩個的士佬都係外國回流返黎

真心型wo

個鬼佬唔係想搭的士咩

卧虎藏龍

屌得好
啲死鬼佬唔屌唔得

鬼佬就算英文做母語，用口語都未必一定岩文法

的士佬好正
好少可見香港人可以凶到d鬼冇聲出

屌 好似sleeping dogs d場景咁

( Show Blocked User - 今晚屌鳩你 )

比著連登仔
現實只會頭dup dup比人蝦
廢佬係衰 但現實不知幾有霸氣鬧鳩人
流利英文完勝鬼佬

好撚好笑

嗚呀點解我聽到you punch my car is evil
我啲英文係咪差到咁

Fuck you stupid ass motherfucker
好撚熟練

illegal

認真 pedestrian呢個noun中學一定有教
利申:dse 2017 english lv3識呢個

criminal

敢出聲屌鬼佬已經好過好多香港人

幽默感呢...

的士佬好波
佢講嘅英文全部係sleeping dog, GTA, watch dog聽過哂

今舖撐的士佬

佢老母好慘，生左個咁既仔

咁樣截的士都好有問題

就係因為呢類柒頭
令普遍香港人都唔夠膽講英文

的士佬真係好撚躁
為左隨時屌人要學定多國語言
紅van佬應該會學嘢

之前坐的士去會展, 我聽到佢車播日文歌(係好舊年代果種), 問起先知佢以前開物流運輸公司, 跑哂東南亞咁多國家, 日文韓文閔南話馬拉話都流利....只係因為退休唔想日日係屋企所以買左個的士牌黎渣搵世藝...
係真係買的士牌自己做司機 我做緊ge果個位可能都已經係我首期
真係大隱隱於市

自問用廣東話屌人都冇咁流利

屌你真係戇鳩鳩，咪一碌鳩打一船人啦井底之蛙

我真係唔識
利申: 舊制AL拎D , 我認我廢

dadadadada its the motherfucker punch taxi

唔識
利申：band 2 中，dse lv3

btw，都未放榜你咁快知自己lv3

band 3仔所以咪lv 3
stereotypes

中學邊有教呀

小學就教左啦，中學會唔會教a for apple?

之前有個跟車佬退左休俾人呃左800萬。唔好睇少啊叔。

好多的士佬其實都好有錢

好勁

如果係連登仔應該會當場幫個鬼念含撚

識位阿叔司機會英 泰 葡文 因為佢幾任老婆都係個幾個國藉的人 佢後生個陣去唔同國家闖蕩 仲到處成家立室 所以超撚服佢

的士佬高手在民間，遇過個的士司機話：我以前係渣警車

同過一定的士佬傾計
佢話97之前移左民
之後返返黎其實好難搵野做
唔做野又好悶好似等死
所以就揸的士過日神

好似好多有錢佬落難都會揸的士

This is 拒米奴

舊公司其中一個老細以前都有揸過的士搵食

的士佬咩人都有, 除左果班隱形阿叔富豪, 仲有更生人士, office boy兼職, 連痴線佬都有

屌得好

呢個係街都有啦

2002 03 04成日買你🤤

屌，有聲

好撚煩見到個post成日話咩咩都識講啦，咁撚勁唔撚見你屌，得把鳩口，香港人正係識話鳩自己人，你現實中咪又係一舊垃圾 話你地呀英文博士

第一次的士佬po有咁多正評

個司機講得好自然
D用字表達到自己想講既意思
語言唔係話一定要用深既vocab
要講到個司機咁順咁到位, 唔係一時三刻或者學左d單字就做得到
大把中文人要講"犯法"第一時間係會諗起break the law(中文轉英文)而唔係criminal
會講hit my car而唔係punch my car

真心流利
自問要我用英文罵人都冇佢咁流利順暢

最尾嗰下大力關車門 真係神來之筆

sleeping dog應該加入依幕

似係睇得多美國電影學返嚟，講粗口啲囗音好美式

Break the law其實好英文喎
反而criminal有啲唔daily

反而想多啲年青人可以好似個呀伯咁大膽講英文

媽打忽卡

的士佬流行英語咪呢啲,最緊要屌得到
好撚多濕鳩鍾意捉grammar害撚死人唔敢講英文
讀咁多年中小學都唔知學咗乜撚

Real man

人地幫華人出啖氣
你班友係度捉grammar扮博士扮叻豬
唔怪得香港人唔敢講英文

樓上話人英文普通連中五都識講嗰啲，而家坐喺電腦前睇就梗係話隻隻字都識啦，問題係喺你遇到突發事件時要將心裡面想講嘅說話諗都唔駛諗就用流利英文仲要完整句子咁講出嚟，你地又做到咩？係呀pedestrian呢個字係讀書時有教呀，但你可以鬧人時諗都唔諗就講到呢個字嗎？

唔好噉啦
Pedestrian 真係唔係好難㗎啦
有咩好大啫

一個後生仔坐係屋企話識隻英文字唔係咩咁叻
一個的士呀叔咁撚型 用英文屌個鬼佬先係叻

邊撚個捉gramma呀on9盲西

係唔難囉但唔係個個都可以諗都唔諗就講到出嚟，正如會考英文作文可以好勁但oral可以好差一樣，因為作文有時間比你諗，oral要做到第一時間我口講我心你估個個都得？

如果this is開頭後面可能要講law breaking，仲高難度

又開始英文研究大會

係咪97前就渣的士，個時香港多鬼佬日日講 咁既速度講得咁順唔係成日講既話點做到

呀叔啲英文好有NIGGER FEEL
尤其是句STUPID ASS
好撚正

Stupid ass

全港各行業真係最撚憎廢老的士狗，竟然連登有人吹奏。痴撚線

go......home....

第一次的士佬咁多正評

我識egotist
但唔知原來ego都係咁解

重點shift咗嘛
唔洗多，只要個的士司機英文冇咁自然，同一番說話相信已經全部屌咗司機先

叫班戇鳩仔平時係地鐵都唔敢出聲屌人啦，巴士比人打尖都係到禁手機，全條隊10幾人都冇人出聲，用自己語言都唔敢出聲，仲講英文？屌你英文5星星咪淨係識捉人grammar

班垃圾成日自命高人一等，實際係現實係一舊屎，見人係鬼佬早就say哂sorry啦，撚夠膽屌人咩，係網上面用個鍵盤佢緊係無敵，唔諗下自己係網上背後既自己係到自high同自命高人一等既樣係幾撚噁心

明明早幾年仲見到報紙佬屌 strawberry都未識串 突然成班小學教過哂

佢地個撚個讀國際學校，外國讀小學，由細講英文講到大點同呀，全撚部語文博士黎，點同佢班鍵盤撚比

d英文又真係幾好
句mother fucker好霸氣

的士佬識英文好正常 但流利就少有

喺自己地頭屌鬼佬都要就返佢講英文
仲要冇人覺得有問題

屌到隻鬼聲都唔聲

戇鳩仔

u motherfucker
go back to your country

好多的士佬都浸過咸下水
之前有個的士佬同我講佢7幾年MIT畢業

英文好過我大學畢業

好流暢

sleeping dogs

高級鬼佬都咁屌？
利申：外國讀書

我同鬼佬淨係識得中間插個fucking 就算
同人嘈真係唔會諗到咁多字可以用

日常溝通字句都要比人捉gammer
Facebook有條友做埋listening
List左成段錯gammer內容出黎
逐個字捉錯處
其實平時傾計溝通唔洗下下講gammer嘛

Gammer

睇得多gordon ramsay自然識架啦

的士佬: You are fucking RAAW! STUPID SANDWICH! FUCK OFF!

我係自己地頭用英文考bio 添

大佬呀,你地自己細個唔讀書就唔好覺得全世界都係 至少pedestrian呢個字我過左十幾廿年都仲好撚記得小學四五年級英文堂講交通講問路嘅chapter一定有教

其實呢個post都係得一兩條友挑剔的士佬英文,跟住有啲人又on99分析話break the law係中譯英 大家半斤八兩,不如打和啦

你生存左咁耐仲覺得自己無問題

好記得中學一次英文聆聽要填pedestrian
但我聽完唔識串
跟住個miss好震驚有人唔識串（鬼婆嚟）
從始以後我一世都記得pedestrian=行人，佢話平時係街到有十幾廿塊牌寫住
因為咁我依家行街見到香港街牌/餐廳menu有英文都會記下d英文

等睇上面啲人屌鬼婆miss對中學生要求咁高

jeng

總係有班人會話「好簡單」「中學生都識」，再唔係就話人錯grammar ，永達都要踩踩人先安樂

好撚港式
同SLEEPING DOGS入面果D一鳩樣

你又有幾英式美式呀

唔係話講波一定要識踢波，但係我好憎啲人一有少少關於英文嘅野就走哂出嚟話人口音grammar點點點。呢度啲人有幾多個可以好似個司機咁，即場溝通到呀？ 我覺得用英文爆粗屌人仲難過就咁傾偈喎 。我覺得學外語最緊要係應用到，字正腔圓同perfect grammar係bonus.

屌你嗰個係渣的士嘅香港阿叔嚟㗎
衡量人哋嘅時候都要考慮下人哋年齡背景啦
香港入面，識講英文嘅的士阿叔有幾多？
講到咁算好好啦
起碼人哋敢對住個鬼佬大大聲起勢屌
屌到個鬼佬冇聲出，當然個鬼佬應該都理虧先冇聲出

換轉係你，就算你英文叻到曉飛
面對個鬼佬亂過馬路，你差D撞到佢，佢仲拍鳩你部車
件事發生得咁突然，你都未必夠膽咁大聲屌鳩件鬼佬啦

原諒隻小學雞

記還記茶記個d自己小心

老師教我地唔識唔緊要，最緊要有氣勢

老師又中

7少陣啦

小學已經教啦下嘛

Every step that you take~
You make a difference

兩三歲都識啦

motherfucker!!!!!!!

Your every smile

Your every hello

Every hand that you lend

You make a difference

為旅客帶嚟難忘回憶

Er.... er.....今日方嫁

真心唔識串
依家上網搵下讀音

嘩 大佬你咁癡線
使唔使食番藥

與其人身攻擊不如講下你既論點
好想知你地係咪會用普通話屌強國人

留名學野

你差就唔好講

喺自己地頭用自己既官方語言有乜問題?

公司有個清潔阿叔係退休海關
貪近先走黎做洗廁所
佢每個月份長俸仲多過經理份糧

而家係條鬼佬錯
你屌緊條鬼佬你同我講官方語言？
你母語係廣東話定英文呀？
屌鳩撚柒閪咁多變化你唔用
係要講holy shit/mother fucker?
如果唔係覺得廣東話比英文次一等
根本唔會有呢個post

小學雞，如果我用日文法文德文屌你
你聽唔明只會當我鳩up又唔會嬲，咁屌黎托柒?
用下你個雞腦啦，連點樣屌人都唔識

英文好過我
個個字都識但唔識組合 講出黎

咪係 雞同鴨講 屌完人地都唔知你嗡咩不如屌空氣算啦 有咩分別？咪又屌完等於無屌

第時退左休一定要搵d野做下
得閒玩下咁
乜都唔做死最快

笑鬼死 想像下係咁對住個鬼佬講屌鳩撚柒閪

算啦,唔洗同d小學雞一般見識

On9仔出現鳥
的士佬咁既英文值得表揚啦
係都要踩鳩人

我之前同個黑人夾坐的士上太平山。個的士司機都勁好英文
三個人係度用英文講政治
佢仲話佢個女係澳洲讀書

識既字都ok 又識stupid ass
但係全部都係單字 冇句子

個鬼佬比佢屌住走

呢個字都要依家先識真係有D可憐

你認為個鬼佬識聽廣東話

男神 型撚到

個的士佬應該係移民回流吧

自己望下私人公司，到底有幾多人係超過50 歲
你就明d的士佬邊度黎

係咪english town啲廣告呀又

之前成日聽的士佬揸的士之前都係好撚風光好有經歷，
係生意失敗左或者捱夠搵夠先揸的士當興趣過日神

我開始相信

大把有專業資格既開左間firm又唔洗跟野
幾百萬走去買牌搾的士

痴撚線
你係屌人既話
佢由你既肢體語言動作語氣都知你係屌緊佢啦
而家你又要屌又要驚人聽唔明
仲咁貼心咁翻譯埋比人聽
成件事根本就好似戴套老強
btw 有冇人喺外國見過鬼佬用中文屌中國人？

唔知件事係點
但我試過過馬路
行到一半，有架的士本身直行緊，突然轉彎轉入黎，差d撞撚到人
最後指撚住我地叫我地睇路，屌佢老母

又見唔少黃皮義和團

仲要係斑馬線，屌你老母

繼續吹

其實係，不過香港人都唔好好似啲港女咁jm tone啦，咁多位自重重人呀要

可惜uber係香港搞唔起

仲要撐 的士佬唔係句句柒撚鳩wo
有意思架wo 又行人又拍人架車係刑事 你點樣肢體語言表達到呢d意思呀？ 直接用手語啦你 仲無端端戴套老强懶有point

笑死

屌

punch my car

的士佬極度不滿條外國人 亂過馬路 仲拍打佢部車
如果唔係冇可能咁火

你呀,亂過馬路呀仆街！！！！識唔撚識呀！
鬼佬:WTF🙄

btw,見到佢死撐真係享受

而家d 香港人咁文明
屌柒人都要理人感受
不如你又答下我有冇鬼佬喺自己地頭用中文屌中國人？

型棍

你真係好撚蠢,個point係你點撚樣用中文話畀個鬼佬知佢亂鳩過馬路呀,手指指呀?
唔通人地外國用簡體中文寫住叫d遊客排隊即係覺得英文次簡體語言一等呀?
喂大佬你死撐都有個限度呀,再撐落去即係話畀人知你柒架咋

係NY用普通話屌中國人唔好叫佢黑鬼呀 ok? 人地就係想表達到佢想講既野先用番普通話呀撐完未？

個個黑鬼一定覺我英文次蝗語一等

搵埋片叫人點落台呀

Fuck you stupid chinese never call me Nigga!!!!!

呢個生字小學學 因為默書默過

之前有個阿叔係巴士站用日文鬧個泊車撚仲勁
有冇人有條片

學過默過又點 無用一排就好易唔記得啦
你幾可日常寫嘢講嘢會用到呢啲字

有冇人翻譯下佢講咩

通識唔係要hierarchy of need咩

詞彙豐富

ego 自我
馬斯洛需求層次

的士佬啲英文仲好過我

ego 係Freud.....

霸氣搭夠

嘩真係人不可以貌相 厲害

癡線第一次睇 笑撚到仆街 個黑鬼啲表情好搞笑

英文詞彙好過我

利申 3大仔

pedestrian至少周街都見到
其實大把人日常唔使用英文添,咁講已經可以無限後退到唔識英文都唔出奇

拋書包失敗

識講英文咪用英文屌囉
你仲係到撐咩
仲有你唔可以唔承認英文係國際語言

高質港人
不失自信
利申崇歐